自認財經專家的渾水，解釋下15個人點做到交易次數逾1.3萬次，牽涉近23.8%交投量？

請水哥教下我地，話哂你當年都係港股策略王介紹過咁多人買股票

「渾水」於《蘋果日報》、《新報》及《港股策略王》撰文，曾任職投資銀行，情傾爆發力驚人的細價股，用有限的「彈藥」，助你突圍而出，勝出這場講求「快、狠、準」的戰役。

起底
帶風向
block

聽下都冇壞

HFT + darkpool

佢真係好叻仔

HFT

你落1次order買10手，但分10條trade先買齊10手已經估左10次交易，而且股價低，自然手數大都唔會用好多錢

goodest

大行就係咁玩
係拉就拉大行先啦
同一個價
買又係佢，賣又係佢

不論高頻定大量交易都無犯法掛？

唔通巴群／基金公司買下股票又犯法咩

blocked

所以你睇下港股同大陸股幾撚假

大量交易就肯定無犯法
而家就睇佢地有無誘使其他人買
如果佢地只係圍內話炒高隻股再賣
又無走去其他地方叫人買(其實都叫唔到，個日d股價快到你追唔切）
我都唔明可以告佢地d咩
如果高頻交易都告得入，咁d 大行就食得屎

3日1.3萬次
1日4333次
15個人每人平均一日288次
開市時間6個鐘。平均每個鐘48次
我公司大撚把客每個鐘交易次數過百條。非algo trade
咪撚咁井底

係連登最燥就係成班井底撚係度亂9咁呔

每個鍾過百次
當你120次，即係每30秒trade一次

仲要非algo最勁係仲要大撚把客都係咁

借問聲你邊間經紀行咁把炮

中資行
有幾種做法。有d大客係D盤一早掛晒出黎。分批成交
有d就真係狂做trade.

玩好多隻120次同玩一隻120次有啲分別下嘛，

井底之蛙。

拉